[ARMY] 防彈少年團BTS討論區(23) SPEAK YOURSELF TOUR順順利利！！

召集所有ARMY入黎BTS討論區

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/05 THE SHOW 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2017/02/23 M! Countdown 'Spring Day' 1位

2017/09/27 SHOW CHAMPION ‘DNA’ 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞、舞蹈表演獎、最佳音樂錄影帶獎、最佳專輯獎

2017/02/22 第6屆Gaon Chart Music Awards V LIVE Global Popularity獎、第四季 專輯部門年度歌手獎

2017/05/21 2017 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人

2017/11/19 2017 American Music Award 首支韓團擔任表演嘉賓

2017/12/1 第19屆 Mnet Asian Music Awards Best Asian Style、最佳音樂錄影帶獎 (春日)、最佳年度藝人

2017/12/02 第9屆 Melon Music Awards TOP 10 歌手獎、最佳錄影帶獎、全球藝人獎、年度歌曲獎 (春日)

2018/01/11 第32屆 Golden Disks Awards 數位音源部門 — 本賞、唱片部門 — 本賞、大賞

2018/01/25 第27屆首爾歌謠大賞 本賞、大賞

2018/02/06-09 美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 — 首個獲得美國唱片業協會認證的韓國團體

2018/05/20 2018 Billboard Music Awards Top Social Artist 最佳社群網站藝人並表演新歌

2018/05/28 美國Billboard200 第一名、Billboard Hot100 第十名

2018/06/08 14天售出166萬4041張專輯，奪得「月專輯排行榜」冠軍 — 創下Gaon統計史上「單月最高銷售紀錄」

2018/07/15 《Love Yourself 轉 'Tear'》以175萬117張的銷量摘下「2018上半年專輯榜」冠軍

2018/08/09 世界巡唱加場，成為首個能在美國花旗球場(4萬席)舉行演唱會的韓國歌手

2018/08/10 《Love Yourself 轉 'Tear'》日本銷售超過10萬張 — 日本唱片協會-黃金認證

2018/08/12 2018 Teen Choice Awards— Choice International Artist (連續第2年)

2018/08/15 第三度獲得美國唱片業協會(RIAA)金獎認證 + Billboard Social 50 連續57週位居冠軍

2018/08/24 〈IDOL〉超過4500萬次觀看次數 — 成為Youtube上全球影片中首日最多觀看次數的MV

2018/09/02（美國時間），特別專輯《Love Yourself 結 'Answer'》繼正規三輯後第二度登上Billboard 200榜首，創下了韓國歌手連續兩次拿下該榜第一位的紀錄。《Love Yourself 結 'Answer'》發行首週於美國本土賣出了18萬5000張，刷新了正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》所創下13萬5000張的紀錄

2018/09/20，防彈少年團去年9月發行的迷你五輯《Love Yourself 承 'Her'》主打歌〈DNA〉音樂錄影帶突破5億觀看次數，成為韓國團體史上最初以及最快破五億的歌曲

2018/10/08，南韓總統府青瓦台宣布將頒發「文化勳章」於防彈少年團，以表揚防彈少年團對拓展韓流、促進流行文化發展有功。]防彈少年團是首個獲頒文化勳章的韓國團體，更是年紀最輕的受勳者。

2018/10/10，防彈少年團於2018年全美音樂獎頒獎典禮，獲頒最受歡迎社群網站藝人獎，成為了首個於全美音樂獎獲獎的韓國團體。10月18日，Big Hit娛樂宣布與防彈少年團續約7年。

2018/11/05，防彈少年團於2018年MTV歐洲音樂大獎頒獎典禮，獲頒「最佳團體」及「最大粉絲團」兩個獎項

2018/11/20，防彈少年團的首部電影紀錄片《Burn The Stage: The Movie》首週觀影人數已經超過140萬人次，打破了紀錄片觀影人數的冠軍成績

2018/12/05，Billboard在網站上公布了2018年的年度總結榜單，防彈少年團登上年度〈Top Artist〉中的第8位，更登上〈Top Artist-Duo/Group〉榜單第2，並橫掃〈Independent Artist〉、〈Social 50 Artist〉及〈World Album〉等榜單的冠軍

2018/12/07，美國《TIME》的「2018年世界最大影響力人物」投票中，防彈少年團獲得了9%投票率奪得第一位。[193]2018年發行的正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》入圍了第61屆《葛萊美獎》的最佳唱片設計包裝獎。

2018/12/08，據《Gaon音樂榜》11月銷量數據中顯示，防彈少年團的專輯累積銷量已達1002萬3081張，是2000年後出道歌手中，專輯銷量最快突破1000萬張的歌手，自2013年出道後僅花費5年6個月即達成紀錄。且防彈少年團在今年1月至11月已賣出500萬3455張專輯，單是《Love Yourself 結 'Answer'》便賣出216萬9519張，是Gaon創榜以來錄得最高銷量的專輯及今年賣出最多專輯的歌手。

2018/12/12，2018年Mnet亞洲音樂大獎日本場中，防彈少年團獲得5個獎項並包括大獎「全球年度藝人」。更於12月14日的香港場中，再獲得5個獎項並包括2個大獎「年度專輯」和「年度藝人」，共計10個獎項

2019/01/05&06，於2019年金唱片獎中，防彈少年團一共獲得6個獎項成為大贏家。並以特別四輯《Love Yourself 結 'Answer'》奪得唱片大賞，連續2年獲得唱片大賞

2019/02/05，所屬社表示防彈少年團將以頒獎嘉賓的身分出席第61屆《葛萊美獎》，而防彈少年團去年5月發行的正規三輯《Love Yourself 轉 'Tear'》的設計封面也在日前入圍了本屆《葛萊美獎》的「最佳唱片包裝」部門。同時也是韓國歌手首次出席《葛萊美獎》。

2019/02/10（美國時間），防彈少年團以頒獎嘉賓的身分出席第61屆《葛萊美獎》，擔任「最佳R&B專輯」的頒獎嘉賓

2019/02/26，在第33屆《日本金唱片大獎》中，防彈少年團獲得了「最佳亞洲藝人」、「年度專輯」、「Best 3 專輯」和「Best MV」四個部門共五個獎項

2019/03/19，根據防彈少年團專輯發行商IRIVER數據統計，防彈少年團的最新專輯《MAP OF THE SOUL : PERSONA》在13至17日僅五天預售量就已達到268萬5030張，突破自身紀錄
4月4日，美國告示牌公布第26屆《美國告示牌音樂獎》的入圍名單，防彈少年團第三次入圍「Top Social Artist」，並首度入圍「Top Duo/Group」，是第一組獲得此獎項提名的亞洲藝人，更是亞洲藝人首次同時入圍兩個獎項。

2019/04/08，官方Youtube頻道釋出了專輯《MAP OF THE SOUL : PERSONA》主打歌〈Boy With Luv〉的音樂錄影帶預告，在公開後10小時便吸引超過800萬人次觀看，歌曲將與美國歌手Halsey首次合作。截至4月11日，新專輯預售量已達到302萬1822張。

2019/04/12，官方Youtube頻道釋出了〈Boy With Luv〉的音樂錄影帶，在公開後2小時52分鐘便突破1千萬次觀看次數，13小時13分鐘突破5千萬觀看次數，刷新了自己去年特別四輯〈IDOL〉所保持的紀錄。4月13日，〈Boy With Luv〉在公開首日達到7805萬觀看次數，成為Youtube上全球影片中首日最多觀看次數的音樂錄影帶。

2019/04/14，〈Boy With Luv〉的音樂錄影帶以1天13小時的用時紀錄突破1億觀看次數，成為韓國團體中用時最短突破1億觀看次數以及全球用時最快突破1億觀看次數的歌手。

2019/04/15，迷你五輯《Love Yourself 承 'Her'》主打歌〈DNA〉音樂錄影帶突破7億觀看次數，成為韓國男團史上最初以及最快破7億的歌曲。〈DNA〉音樂錄影帶歷時573天突破7億觀看次數

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

團體剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（Bangtan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。

防彈少年團的官方歌迷名稱為「A.R.M.Y」（韓語：아미），這個名稱是在2013年7月9日通過官方網站首度亮相，來自於英文「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫，意指「值得人們景仰的青年代表」，由防彈少年團的成員們閱讀約1000個粉絲意見後親自選出。ARMY在英語裏的意思是軍隊，而防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們和防彈少年團一直在一起的意思。官方應援物為炸彈造型的手燈「A.R.M.Y BOMB」。

我唔COPY埋其他住，因為上次個POST有人話啲資料唔齊？
有無ARMY得閒做返個齊啲嘅整理？

唔係入場前要查身份證/睇護照咩?

留名

留名，香港好似好多人中
利申落選

國際版可以改名

今次唔係唔比改名咩?

我見韓飯都已經搵到啲高價炒飛喇
唉，咁樣都係無用

我係TWITTER見到好多外國飯中

個群有好多人中，有幾個甚至中2場

睇ig好多人中曬兩場 仲要係釜山

有冇人放首爾啊

預約者個名可以改到 咁咪即係改到名

放嘅pm我 已買好機票

唔通佢今次俾咗好多機會外國飯

Lm

以為冇人覆原來爆咗

撳俾錢個陣出左頁空白野出嚟 好驚

同你一樣 錢就扣左 但出空白頁
去返購買紀錄搵得返 但收唔到confirmation email

同旅遊觀光局合作
振興地方經濟

ＯＨ ＤＥＡＲ

做咩全部reply都有個負評

大陸賣到5千幾啦
票務開到7千啦

係咪有人比防彈踩住屌哂鬼

有購買紀錄應該冇事既！
但我連錢都未俾到

唔撚出聲玩負皮有9用？
同我地講成績？未撚驚過呀我

我見光州個sbs concert都好多tour去同好平
但無假

首爾坐旅遊大巴去好似要坐4個鐘車

諗緊好無快閃

我真係無計先15去到睇完16走 屌

咁你咪連酒店都唔洗卜?

book咗啦 仲要被迫2日

15凌晨機?

屌係

就咁去蒸氣房訓算啦.

廢時咁慘 返到嚟又返工會死人

我上次訓蒸氣房都OK....可以大字型咁訓.. 我見到好多人中.....可惜冇我份.!!!
可能因為我冇買5期.

我係睡眠質素好差既人所以放棄咗
買6期啦

喂！個頭叫我唔好計較YOUTUBE VIEW大方啲
轉個頭又繼續針住YOUTUBE黎嘈

我都轉講咗BILLBOARD，做咩扮睇唔到WOW

其實平時都冇點覆
佢係要帶防彈個名出嚟好難無視

貼哂圖出黎話我地爭啲，真好笑
入黎啦！我係度ＷOW
要嘈呢度啦

咁又係...有得簡都會住返有床......
如果我記得我會買的....畢竟我唔係咁鐘意睇韓國場...

人地驚到縮返咗入老母個閪到喇

你睇過? 韓場唔係話氣氛好咩

WINGS 開始既韓國場我都有去阿......
我覺得真係還好.STAND應該會好D吧.....因為之前全場座我真係覺得好一般.....唔需要咁執著.

希望企位唔會迫到暈

好擔心

聽講韓妹會打架.????
你之前有冇睇過海外STAND阿..有既話應該冇問題既....

我知呀...到時最多企後面睇清楚算
我個fd都話打唔過

上次見到個代拍同個STAFF打到好似自由搏擊咁.........

做咩你地咁多負皮，又有負樣狗入咗黎？

我都係我附近有站姐 搞唔掂

唔洗理 理咗佢仲會興奮到狗吠

係我錯，原來佢地真係無腦
咁簡單嘅道理都唔明

嘈到連佢地出場都唔知

泰泰染返黑髮

由佢地對住啲大字報同mv 數字打飛機

由佢負啦
除左負皮仲識做D咩

黑髮好正 我鍾意佢深髮色

天阿.....

俾我回血

我鍾意藍色
不過黑色都好 唔好成日染

染完黑色要再染其他色一定要漂幾次
咪仲傷

金泰亨，keep黑頭到6月好唔好！
答我！！好！！！！！！！！！！！

泰仔

今日都未有時間投online vote

阿屌
抽完韓場FM後一直係度諗緊機票食宿請假同埋R唔R到FD去
完全無左投票呢回事

小學雞，放埋呢個星期，下個禮拜要返學
到時無咁多時間係度負皮有無覺得好心傷？

我係本身無預到抽得中
仲諗住瞓，點知就成個人亂哂

頭先搵咗酒店，爭機票

SWAG

新聞圖影到好似站姐圖咁

人靚點影都可以

型到仆街

不愧係黑髮排名榜既第一位啊，黑髮仲吸引過彩頭好想瘋狂去勾搭佢

我果19個今日都未投，但啲人就話告急

黑髮世界第一

第二日就告急，咩玩法

黑髮有種神秘感好正

今晚搞 公司嗰邊都未請到假好驚請唔到

驚升幅唔夠因爲唔知網上咩情況

負皮個啲
多謝你哋咁留意我哋彈仔

個opening 抄人嘅喂

要同同事夾定先

今日有冇直播?求link

vlive有得睇 但好似唔表演(?

一諗起下個星期防彈就係bbma
而家睇住呢個咁嘅頒獎典禮真係

真係唔怪得防彈係外國成個人都放啲開心啲

仲要今次真係未聽過 係咪我孤陋寡聞

以往都無嘅，得今年先有
真係唔知咩黎

主辦都係求收入姐

班仔要坐幾耐

唉，辛苦佢地7個

有無人知幾點完？

佢地係咪有個人氣獎要拎？

瓜果邊咁既

冇咩問題呀 不過日榜又冇咗

逆襲曲同兔撞到咁

唔係呀 佢地唔夠逆襲打好耐

好悶，睇到佢地都好悶

SHOWCHAM一位
myg又著佢件外套

我估係見你外國人米查你囉 佢地好興係咁

飛到過去先無得入咪好慘

咪係，搏唔過

Kill me softly

大黑不嬲鐘意卡外（中）國人
之前613過戶都可以搏一搏阿
而家就咁改個名唔係過戶我唔會博

佢一陣要你換手帶咁都奶野啦
佢用電腦一查 就會查到你張飛係邊個帳號中 買6期同你而家張飛唔同名一定勁問你 但你唔識韓文講既話 一句nonono就唔比你入場了 大黑又贏

[ BBMAs Voting Rate Per Hour ]

⏰ 8:00 PM (KST)
1. BTS — 949.0K 🔥🔥🔥🔥
2. **** — 327.1K

⏰ 7:00 PM (KST)
1. BTS — 877.4K
2. **** — 317.9K

How about 1M votes per hour? Can we?

#BBMAsTopSocial

爆！！！！！

仲有email果邊

我愛sope

我仲未開始禁我個堆

啱啱㩒完

‘Boy With Luv (feat. Halsey)’ — Spotify

🌎 Global: #6 (+1) — 3,127,149 plays

🇺🇸 US: #14 (=) — 793,633 plays

🇬🇧 UK: #42 (+1) — 141,104 plays

[#BBMAsTopSocial BTS @BTS_twt]

再上！！！
我地要站得住腳

禁咗兩個

可唔可以快啲完 我都睇到好辛苦

[ @BTS_twt BBMAs Voting Update ]

🕐 D2; 9 PM KST 🕐

Estimated Total Tweets + RTs:
1. BTS - 36.246M (+3.487M)
2. ***** - 17.328M (+1.285M)
GAP - 18.918M

Please consider voting on website my lovely Armys!

#BBMAsTopSocial

哇！爆seed

雖然我一直禁禁禁 但點解好似好快到100票咁

我覺得應該夠100呱.....唔理，照投

呢個channel啲片真係幾好睇 ps:唔識樂理

冇五期會員, 冇得抽...
公開發售唔知仲有冇

上次演唱會都好似無公售

有無人中2223場又單機架？
一齊食下夜晚都好因為韓國夜晚一個人食飯真係好難

我數過有幾次都唔夠100

之前喺b站睇佢地wings果啲reaction幾好睇

有無人想要email投票？班學生扔晒堆email出黎又唔投

唔係呱，咁快

佢地對個mic好執著

Here we go again

啱啱先cb咋大佬

應該都８，９月嘅事呱....

糖最近變到好軟好軟

我可能單機

好事黎

救命，好靚仔

6期幾時開始？

軟淋淋

搞咗成晚終於買完機票民宿
而家先開始投票

紅到咁

機票我都仲未買
酒店就BOOK好

如果去釜山就盡快買 唔係好多選擇
釜山航空已經加哂價

我係22號，所以唔驚

lm

首爾就慢慢啦大把平機票

好迷惘

Oh dear

黑髪

[ DAY 2: BBMAs Voting Update ]

Estimated Total Tweets + RTs:
1. BTS - 40.867M (+17.236M)
2. ***** - 18.996M (+ 7.472M)
GAP - 21.871M 🔥🔥🔥

Focus both on twitter and website voting! 🗳️

#BBMAsTopSocial (@BTS_twt)

一告急就咁
日日都告急

佢地日日都告急，係咪升幅唔平均先咁

應該真係驚online vote個邊輸蝕
係twitter 起勢追

twitter追易過email追

Gaon Chart Week 16 (4/14-4/20) Number 1's

Digital: BTS - Boy With Luv (Feat Halsey)
Download: BTS - Boy With Luv (Feat Halsey)
Streaming: BTS - Boy With Luv (Feat Halsey)
Album: BTS - MAP OF THE SOUL : PERSONA
Social: BTS - Boy With Luv (Feat Halsey)

All kill

我一笑就睇唔到野

一條直線咁

個人唔太鐘意男仔笑眼，有時d笑眼好似chok出黎咁

釜山我上次住過一間叫咩idea?好似係咁
幾好住

因為識嘅人大部分都中 所以卜咗成個apartment 一齊住 一齊癲

開心

咁開心 我無咩fd係army 上次concert都係逼我妹陪我睇

上次concert我單機

我朋友都話釜山係公廁 係人都中

係twitter 睇，真係中釜山多

我都好想知點解 到時半個場都係海外飯

南俊要講英文

海外好多中釜山星期六
韓國中釜山星期日多

但今次好多人都中兩場

可能其實五期人無想像中咁多？
我就兩場都睇

英文可以唔洗 最緊要講釜山方言就得

我等6期
希望到時我會記得買

等6期x2

好似10幾萬人

雞米啲禮物好有心思

唔係喎我見新聞話有成130萬會員

官咖就140萬

可能冇咁多人抽？因為今次好多海外中
好怪

我都等緊6期，我妹話整會員好煩，佢果陣4期無backup啲野無晒

班00後連5分鐘都抽唔到出黎投票，我45個投淨11個

會唔會重有分有買會員同就咁入咗官咖 見張會員卡上面得6位數 頭個數字係0

一定無咁多 官咖都係140萬 肯俾錢嘅預十分一啦

140萬入面唔係個個都有買五期 官咖本身可以答問題升級

我投咗幾個，由低掃上去

唔該晒，我同另外兩個晏啲先得閒投

記者還詢問了最近引領大熱潮流的Big Hit是否有獨特的企業文化。
尹代表: 每半年會舉行一次全體職員會議，共享哲學並進行自由討論

以去年年末為準，big hit的流動資產為1161億韓元(現金性資產為348億韓元)，可以說是非常富裕。被問到有沒有以此為基礎投資新項目時，尹代表說" ：雖然正在進行討論，但是好像還沒有準備好，目前的工作不會脫離本質，我們這是一項旨在讓顧客擁有新體驗的事業。" Big Hit擁有作為子公司的出版事業擔當公司"Big Orange"（ 비 오 리 진 ），計劃今後將以多種形式進行擴張。

大橙果然好識改名

屌

就到彈仔啦終於

點解仲未到，睇兩個鐘架咩

Minmin!!!!!!!!!

呢對笑死我

點解jimin成身肌肉但咩唔起糖

4th win

糖可能都有唔少

佢唱唔到歌果到好好笑

太瘦 糖仲有肉過佢

唔關注唔注冊事啦 有幾可會注冊嫁
不嬲呢d都係先霸先得
Naver 一下都冇做 大黑新呢批staff真心好差

之前係咪有人問photobook幾錢？
我本nunaV全款要430

玩得開心啲

殺死我

邊個叫師弟留低 好尷

花環錫！幾時到松鼠

好似有工作人員叫佢地留喺台，啲人話同公司同台好正常，無咩問題

小黑貓

V仔又攞人命

Tae to Jin : Hyung let’s call them over
Jin to Joon : I’ma call the kids over...
Jin to TXT : Come my children, come

查看 @RMPICS_twt 的推文：

終於俾到佢 好靚

好襯

終於！！

Oh yeah

得意

我個仔

好好笑 HOBI話琴日係戲院撞到JIN 但JIN見唔到佢

又係睇復仇四呀

真係個個都衝去睇

一瞓醒就見到啲人討論緊熊熊，啲人唔煩架咩喺咁重覆果果少part、老屈南俊唔鐘意佢

又嚟

一上微博收圖就見到，煩唔煩啲咁多時間討論佢地刷mv投票唔好

有無人睇過呢啲邊到有得睇？

狂貼JK嘴RM額頭段GIF比佢地啦

貼喺到先，我都想要

花環錫好靚

MYG
好想要

有直播，又掠水

咁正既

好想要

勁有心思

中咗

501勁慘 笑死

咩嚟

好似有讓返個位俾501啦

佢去搶放送名額 搶到頭500個入到場 最後讓返俾501號

衰仔

又有一位啦

笑死

但睇完更加愛佢地

糖隻手指公.... 心痛

爛到咁

好恐怖 唔好zoom得唔得

今日又

咁睇對眼都唔係好細姐

我屌 終於有個正常嘅貓耳

吹花

啱啱聽咗
好撚難聽

00後班人個腦不嬲都坐住咗
唔好同佢地計較啦

我同佢地講下就算，睇得出班人係家族飯同假米有人提過師弟團粉絲名單野，之後有個人話阿米果陣都係出道一周年先揀名，話師弟團太快有心諗做乜鳩，乜唔係出道之後一個月就揀名啦咩，點解變咗一年後

咁勁㗎咩連電話都知

So9sad

真係好弱智

大黑突然放炸彈

我唔想刷多次啊啊啊啊

呢個版本幾得意

好得意

可惜冇佢地抱住果嗰幕

活潑奔放版

收收埋埋等出碟

'ARMY With Luv' ver.入面V冇伸脷

都係原版開頭好睇D

rapper jin
beatbox hobi

泰戴住乜嘢喺個頭？

發現Halsey會同RM對望，但MV要佢同Jimin對望個陣佢會望cam好搞笑

佢話過鐘意熊熊架，唔敢講朴智旻好似係因為怕醜？

我記得佢澄清過係自己舞蹈實力尷尬所以唯有望cam

但鐘意熊熊唔係反而唔敢望咩佢地對望得好自然或者而家轉左鐘意jimin都未定呢

我仲以為真係因爲怕醜添

原來係咁

唔知，都係睇返黎，佢同熊熊玩手果到好正

始終防彈入面得南俊識講流利嘅英文HALSEY同佢熟絡啲好正常
其他嘅難免都係尷尬多

無錯，好期待佢地舞台表演既互動

無咩事真係唔好search bts 因為真係會落坑

我果份寄黎香港得架啦

好浪漫🌹

希望今日係個人舞台encore，如果三日都係咁真係過分咗

Jimin:比我抖下得唔得

好掛住玧智姐姐

俾佢黎fm！

點解今日個encore咁短既，但珍珍最後有啵啵我鐘意

頂jimin訓到唔知有影到相

今日係咪最後一場簽售

好訓到咁 實係好攰

好正呀有埋翻譯

田寶寶同大家say hi

BIG HIT 係咪真係冇打算推出新女團 ？
到時防彈入曬伍
淨係靠師弟TXT賺錢唔夠喎

無，見過鬼怕黑

都過咗咁耐啦
唔通成間公司都係男人

自從出過事都無再收過女練習生
講賺錢一定男團易過女團

女團都可以靠音源賺錢
( 唔知我呢個諗法有冇錯 )
BTW 會唔會成為韓國第一間全男人公司

我覺得咁樣幾好 又唔洗同啲女組CP

之前Halsey 段片已經搞到成班叫哂救命
仲點敢開女團

音源其實賺得唔多 點都唔及賣實體專好賺
始終女飯錢易賺好多 男團普普通通銷量都可以有10-20萬
女團只有top先得

啱 唔中意綑綁女團講咩家族愛

這個寶寶我要

啱最憎綑綁

咁Bit Hit 公司都算醒目...唔敢出女團

唔好嚇親啲小朋友

女團都賺唔到錢

大黑，呢個造型有得諗
好襯南俊

我都覺得唔出女團幾好

佢地戴帽都好睇

好想抱佢呀

成為韓國首個一間娛樂公司全部男人

有冇問題 未聽過j家？

D人不嬲話大黑和尚公司啦
不過無咩問題 搵到錢就得 又唔驚藝人搞社內戀

人歌1位候補

房PD話過希望自己公司D團可以好似J家D團咁長壽
btw, 都無收過女練習生

總好過垃圾方塊公司

斯文敗類feel

金南俊黑髮

今晚等直播

1位粗卡

SBS 光州 Super Concert 節目單路透

10 BTS - Intro + Boy With Luv + Dionysus + MIC DROP + 春日

改版以嚟第一個滿分!

3年之後

啲米一聽到綵排就跑晒過去，我都想跑仲有應援野食派

好努力呀今日

兩個南俊都係狂禁

女團好難做
而且男飯好易變心 冇女飯咁死忠（易搵錢）
所以只做男團方案幾好

但新團就一副會窮的樣子

TXT 應該唔會變成賠錢貨掛 ??

睇耐d先知 個人覺得佢地style唔太吸引

而家先啱啱出道 可以再睇耐啲先

我cp係咪要回春啦

天使二人組

天使組唔係hobi jimin咩

珍旻我叫開天使，錫旻唔係情慾咩

我一直以為天使組包哂jimin hobi jin

有啲人會包埋，睇咩情況啦

佢真係出哂力咁咬爛自己隻手

第一眼見到右邊果位嚇死我

幻覺黎嘅啫，嚇我唔到嘅

有冇人有日場poster
之前冇買 依家勁後悔

竟然有make it right

又一個玩官咖

究竟佢地圍內玩緊乜

陰功⋯

嘈乜？

我cp係咪要重返赤道啦

微博用嚟收圖算
班蝗嘅米圈七國咁亂

Hello 肚肚

想篤

收圖去twitter 收好過

都話冇胸肌

話咗係幻覺黎

明明今日啲相比平時瘦咗

依2位好好笑

我都喺twitter收

事關肚肚平時睇唔到唔覺眼
肥返係好事黎

同V真係肚肚二人組

食飽即坐好易有肚肚

繼續！KEEP住
夠哂得意

閔玧其食完din就訓

難怪

終於

佢一染返黑髪啲行徑𡃁仔番

我都覺 藍髮個時cool cool地咁

又cool又妖

睇見都覺得痛，佢呢排仲要膝頭痛

想問下金南俊同金碩珍講果個年下大叔有咩問題？

因為南俊細過佢珍冇理由叫佢大叔架嘛
同埋你知韓國好著重輩份 所以南俊就話自己係年下大叔

我以爲大叔無分

.@BTS_twt is flying to the US today (April 29 KST) to attend the 2019 BBMA. The Group is nominated for Top Duo/Group and Top Social Artist and will be performing Boy With Luv with Halsey. BTS' stadium tour LOVE YOURSELF - SPEAK YOURSELF begins on May 4th. #BBMAsTopSocial BTS

6月見

黎啦黎啦

平時冇點留意呢對cp 純粹覺得佢地關係似係隊友/好朋友 想問下點解咁多人食呢對

諗返南俊望v個樣
南以置信個樣真係笑死我

係

金泰亨真係醒目仔黎，果陣我都無諗過佢會咁，好可愛

呢個系列真係好正

求下你啦邊狗

怪唔知得呢排咁多負皮 原來有隻狗入咗嚟

我覺得未必，但佢入嚟都唔係好嘢

唔好理就得 有啲無聊人要逐個cm負評 真係好得閒

各位完全封鎖個幾個麻煩友就可以
同一班真係弱智嘅嘈真係哂自己心神

真係同啲狗一樣 亂入嚟霸地盤

好笑，咁弱智都有嘅

幾時死撚返出去

唉呀，就係因為佢地俾負評
防彈賺小咗$1
好大鑊架，$1買到個膠袋

係咪想我地咁

邊狗嘅存在本來就係嚟托嘅

Block晒佢由得佢單機啦

真係狂mon post

救命好鍾意玧智幾時出嚟

我嘅至愛

加埋佢幾乎係我嘅全部

呢個都就有follow ，好得意又係

防彈run

本身佢畫南碩已經好好睇，宜家畫埋閔家兩兄妹

田柾國

田生

田柾國（眼細）

噢大哥

其其

每次拍埋佢呀哥度就覺得佢好可愛

豆細眼睛田柾國

話口未完

大哥又買廣告

個個都黑（除南碩）

RJ有個好爸爸
但我嘅心已經屬於RK

發生咩事

又黎

除咗JK喊 V都喊咗

大黑

所以話開演唱會最緊要7個身體健康，無病無痛
唉

bighit係咪cls

之前有人話21號有機出DVD
依家有啲信

點解係21？我想佢出24

呢度唔係有人聽到STAFF話本身23定24轉咗21號咩
因為21都突然有自拍環節

咁而家係咪兩個演唱會同一隻碟出？

我仲以爲一定有24添

自拍環節唔係fix死左架咩 我覺得24機會大啲

似分開 cls

屌，我啲錢呀

我唔知其他有冇呀 但聽人講20冇

20有啊，有米講咗好似4日都有

屌原來唔係呢度 係我個fd講

都係彩虹海自拍呀?

呢個唔肯定有無，啲片無錄到

睇港首Instagram 啲相好似得1日有玩彩虹海

就係21號 所以我係度諗會唔會係呢日

有無可能四場整成一隻

可能只係出亞洲ver

20 23係全場大合照 21 24係影場控
21係彩虹海
24係愛心海
所以其實兩場都有機 但21號金碩珍直程拎埋攝影機上台 係真係大大部嗰種

應該係啦 無啦啦點會出一隻香港場 又唔係咩大場

bighit今次真係癲咗

感覺好似係咁留回憶比army

打算淨係買亞洲ver 出咁多隻真係賣腎都唔掂 黎緊仲有回憶錄夏日festa

真係分開出

大黑好等錢洗？

近排大黑癲咗

梗係趁齊人嗰陣搵盡佢

邊度 開心share好喎

邊度

餅乾小隊

仆街，諗起嘉頓雜餅，全部都係shooky朋友？

Where’s shooky

中間個個囉

其實我係諗住話where’s wally

終於有跑彈睇

好幽默喎Ching

防彈少年團
真係
好嘈

佢地食飯嘅氣氛真係好好 好似屋企人

不和到出哂面，好失望

一開始南俊好可愛

排擠泰亨

大家都愛hobi

All錫

今集Run BTS田柾國可愛死

7個都可愛

out focus咗去後面既黑衫閔糖到

呢part睇咗好多次，好正

國國嘅安全感就係hobi嘅懷抱

頭先一刷twt以為彈咗13年自拍出嚟

我都係冇乜點變過

BBMA viutv有直播

南俊，are you sure

日輸破30萬啦韓團第一

繼續上

blur一罐可樂嘅用意係?

隻眼唔會唔舒服咩

呢part泰好委屈個樣好好笑

啱啱睇跑彈，泰泰瞪眼15秒輸咗之後個樣好好笑

壞人壞人

我都係單機
15-18

佢仲要特登影低壞人個樣
痴線，笑到漂眼水

佢真係好似小朋友

呢個post係唯7架可
我希望有啲人唔好出面踩一個
入到嚟扮團飯
唔係第一次係好撚多次

15號飛？ 有無興趣一齊去 可以留個tg傾

就到billboard搭哂棚好期待
好想拎2個獎

我仲投緊票，但好眼瞓，聽日仲要返工

雖然距離已經好大 但想繼續一騎絕塵

點解BBMA今次又係閒日先黎live

夜晚聽awake聽到想喊

BT21又嚟搶錢

停咗投票咯

the bracelets halsey got for bts are 14k white gold not to be a math nerd but thats $27/gram and normal bracelets are like 90g so she got seven of them 90 x 27 x 7 = $17,000 roughly we-

等佢地出

期待佢哋個stage

隔離post又黑jin 做乜9啊

估唔到係紅毯頒 miss咗

個獎咁早頒咗？之前都係咁？

今年！
其實jb個陣都試過係red carpet 頒
之前因為防彈佢地將個獎轉返係live show 頒

我都見啲人話前兩次係彈先內場頒
唉 有少少期待

聽講壓軸

屌真係拎咗

係咪兩個拎晒

Top Group啊

我七個仔成材啦終於，又破多項記錄

[member]咪係，邊有咁多完美既人/member]

成功了

又打多次班hater既臉

D社拍得住啲站姐

好有火花等vlive

又例牌唔去after party

BTS Boy With Luv Performance Billboard Music Awards 2019 Halsey

D社好似不嬲拍得幾好

Drake正

玫瑰花男金碩珍喺到調戲我女神Halsey

估唔到呢個都拎到

Pround of bts

Halsey twitter發生咩事

好似話係預告緊有新野出？ 睇留言話之前都係咁

嚇親，以為發生咩事

佢地係咪有新mic
見到泰泰攞綠色mic

珍係粉紅

果好似係紫 南俊好似係藍
淨係睇到咁多

不過係七個鄉下出嚟嘅仔

billboard全場大叫bts,我以為睇緊演唱會

3年！防彈少年團BTSSSSSSSSS

今年好多七人圖

今屆勁好睇,好多佢哋嘅鏡頭

今年整體都好睇過上年我覺得，
私心shout out to my queen Mariah Carey
可惜防彈個陣係後台

三年加多一個新既

呢段飯拍破哂記錄

痴線，其他啲views 上得都無佢咁快

真係好開心

眼濕濕

等宣布嗰陣我仲緊張過佢地

以後都要開開心心拎獎

睇佢地拎獎仲開心過自己拎下一個係咪MAMA果啲

MAMA 狗都唔屌

一齊開心呢種感覺真係好好

撇除分豬肉同黑，有得投咪投

我地就話啫
佢地韓國人仍然睇呢個獎睇得好重

話咁快，由melon第一個大賞到而家top group

不過係好奇怪 唔知係咪MAMA感言可以講好耐
佢地永遠MAMA都係最激動
個人比較睇重MMA(2017唔計)/金唱片

佢舊年mama就已經嚇到我
仲諗住開開心心繼續拎獎，點知

金唱片好似比較公正
Gaon唔洗講係垃圾
MAMA當年係韓國因為唔公正所以先敗走韓國返唔到去頒獎
如果唔係防彈睇咁重，wfc mama

其實都幾開心佢地講哂出嚟嘅
不過以後拎大賞都係開心喊就好

舊年mama我諗都諗唔到佢地會喊 大獎都拎咗咁多個 係現場一見到鄭號錫哽咽我自己都跟住一齊喊

個次之後佢地7個都開朗咗
同army講多咗好多野

我睇直播都嚇到呆咗
好少見hobi大場合喊到咁樣勁心痛

係 仲有果日之後睇返跑彈第二季最後一集
寫信PART喊到傻L咗

Myg仲要預言過hobi同taetae拎到獎會喊
點知真係

頂我記得呢2個喊得最慘

諗起田柾國個兔仔fing眼淚

仲有咁多銷量

最好笑係佢地係後台影相個陣，taetae仲喊緊
個晚影嘅相，好多個隻眼都腫哂

金碩珍都喊得好勁 聲都震哂
大黑會唔會放返episode出黎 半年啦

佢fing眼淚呢下安慰到我喊到傻嘅心情

可愛又心痛

我都仲等緊 17年係咪冇?

佢16年放咗，之後又del返
17年係咪都無放過出黎？

陰公
Myg仲要係隔離偷笑

果陣我睇到笑咗，個個喺到喊佢就喺到fing眼淚，係咪以為無人見到

係 聽講係mnet唔俾放 但我見今年日本場有 內心希望香港都可以放返出黎

佢喊到同小朋友一樣

我第一次睇真係見唔到佢fing眼淚，之後有人cut 出黎我先知太得意

頂你mnet

連開頭話唔比影嘅GMA都放到出嚟

GMA規定係唔可以用專業器材錄 所以大黑用手機影 所以有episode睇 至於mnet

我係現場係乜都睇唔到 個mon細到 正常電視畫面現場淨係睇到最中間嗰忽

睇黎都係石沉大海

個電視真係劣評 得幾忽仔都唔知點睇

呢個場真係
16,17年我都有入場睇，16年買企位企到second stage個邊第一行
佢地係主舞台唱bst個陣我地個度係完全睇唔到，連個mon都睇唔到
17年就買最平飛，睇mon都睇得我好辛苦

係mnet設計問題 年年個台都整到兩米高 企延伸根本就睇唔到主台
為咗靚就唔諗實用性 如果唔係佢地真係唔會去

Holy shit
真係有合作到

痴線

好圓

中选通知及付款期限
第一轮.2019.4.24.(WED) 2PM ~ 4.26.(FRI) 2PM
第二轮.2019.5.03.(FRI) 2PM ~ 5.06.(MON) 2PM

聽日公佈第二輪喇！上次無中嘅記得聽日check喇

話說真係防到彈咁

我希望係JK著最中間個套

第一輪餘票都唔知有無1%

個陣ARMY瘋狂舉報炒飛個堆
唔知大黑有冇理到
如果有做野，可能有啲飛放返出黎呱

希望拉哂入黑名單之後唔俾再入
第一輪中一場係咪唔會再中？

我諗應該無呱

你句嘢笑咗出聲

好可愛

乞人憎

Myg預言乜都會中

國仔啊

佢地食野好搞笑

見親呢張相 都覺得JIN好慘 套衫

點睇

以為你會講對拖鞋

全套啦 對鞋加埋套衫真係

圖與現實....
可能著上身會好睇啲

佢地著到既 應該

真。防彈

有無人中第二輪

無呀，唔中

有好多韓飯嘈緊唔公平

韓飯大哂咩 平時見佢地唔少啦

終於日榜一位

抽都唔公平？

係咪都話唔公平 班韓粉

難得轉抽，睇大家運氣

因為自己唔中就唔公平
就好似之前個fansign 抗議咁

Not Today😱😱😱😱😱😱😱😱

搶飛咪又係對我地呢啲海外飯唔公平 國際版根本入都入唔到去 自己唔中就話唔公平 抽票呢家野不嬲都睇運架啦

我嘅HOME

Wings啊啊啊啊啊

希望之後韓場都係抽飛
人人機會都係一樣，睇運

我都係咁話 抽飛起碼都叫有個希望 搶飛真係焗住捱貴飛

Boy With Luv 8th win Music Bank

粗卡粗卡

個分都幾近下，恭喜彈仔

好彩冇爆放送

堅！！！！

I like not today too!!

Ohhhhhhhhhh

幸福健康幸福健康

有冇人翻譯下 我唔識睇韓文

金泰亨個肚

袋嚟!!!

黑髮真係冇得輸雖然佢一直係贏家

睇野啦

諗起佢個白滑bb肚

好賤啊你

關我糖咩事!!!

我成日驚佢中年發福變咗大肚腩

不知幾可愛
好想搓佢個肚
希望正式開CON之後，唔好瘦到太過
好似舊年年中個陣我會驚

應該唔會嘅，佢就算想公司都唔俾
明明DNA個陣個身真係SHOW到少少少少少少少肌肉嘅時候
之後就全部還俾返人，瘦到真係好恐怖.....
佢而家肥啲我都無所謂

佢地肥返啲就好啦，太瘦唔好睇

呢日bomb出嚟我已經嚇死咗
fakelove真係瘦到傻咗
幸福肥就好

個陣一出片我尖叫，WHAT THE
個線條
不過而家嘅佢應該都唔會再操

真係睇返都唔知邊個嚟

左上 幸福
上中 活好耐
右上 我地所有人既健康 我地所有人既幸福
左中 （後面個張）年尾個陣攞大獎
（前面個張）我地既健康同幸福
左下 同粉絲 同阿米一齊走到最後
下中 要健康
右下 突然想做好所有事 （呢張應該係玧其？）

我估次序應該係ksj myg knj jhs pjm kth jjk
第一第二張同朋友估咗好耐邊張係ksj同myg 我堅持幸福係ksj寫既

但睇番右下啲字呢 다 기 ㄹ 呢三個寫法好似同佢平時啲字一樣

希望真係改下啲step

SugaCoffee closed

hobi v綵排段片笑咗

好鍾意睇呢啲

我想要MV REACTION呀

邊條呀 ?

點解而家唔出嘅

私生飯摺柒佢理所當然

好正

拆得好暴力

我接受唔到壓到隻碟咁
揭到最盡再壓落去，嗚哇

見住佢壓落去 我連揭開多少少都唔敢
jjk仲要屈張小卡

救命

hobi: oh yeahhhhhh
v: yeahhhhhhh
得聲冇畫面

見到都想死

我哋當寶小心翼翼開，真吹脹。

今日啱啱攞到專輯
中咗大哥line

我今次每人平均中兩張 本命minimini各有三張

今次買咗兩隻 兩隻嘅小卡同明信片都係大哥line

送張v比你

希望中到本命
唔係我驚會忍唔住再買

Btw 我係因為睇左fake love個comeback show入坑
覺得jk好正
之後補run bts反而慢慢中左v毒

我本身係聽jk cover song
然後補run bts入坑run bts有毒

同我差唔多 自從睇完2018 mama jp場嘅fake love
彈仔跳舞太勁吸引咗我
然後中咗柾泰毒

得我一個睇完佢地15年mama個run mv酒店ver入坑 到而家都唔知入坑點係咩

覺得自己太遲入坑
錯過左好多咁

柾泰真係有毒

我好簡單，就係呢一下

唔緊要 你可以搵人換卡

我一開始飯係無本命既 係睇完花樣澳門場俾閔生撩到我

遲都有遲嘅好 而家入坑就真係飯得好開心 因為已經去到top之中嘅top 其他人根本唔敢亦唔會再黑佢地
16-17年其實對佢地又好 對我地都好 都唔算係過得好開心

唔係講笑我應該係佢

Kaep...Kaepjjang有聲

咁我都分享吓7個傻仔
次次睇都露出媽媽笑容

靚女呀
賞面出街食個飯嘛

遲咗無得睇花樣係我好大嘅遺憾

呢個係入坑初期睇 已經覺得佢地癲癲地

成班痴孖筋好好笑

Same here

我而家諗返起都覺得如果我再早啲入坑就好 澳門場嗰陣因爲入坑半年多啲其實唔係好大感觸 而家有啲後悔 但唱yf真係感動到喊 印象好深

夠癲所以吸引咗我去睇run bts

run bts真係一睇冇回頭

所以我希望6月場我會聽到呢隻歌

好快就知道演唱會新RUNDOWN同啲衫係咩樣

諗起巴塞吼

Spine Breaker個個經典

而家嘅佢地係咪叫冇咁癲喇？

表面上收斂左，實際上更加放飛自我

Bon voyage

諗起呢張

個星都癲嘅時候，班飯都唔好得去邊

bts studio新look

好靚啊

Jimin 黑髮

遙遠都見到佢嘅下顎線

開心到尖叫咗最喜歡jimin黑髮 之前見到泰泰同南俊黑髮已經好想佢染黑好好睇

見到個場full到咁真係安落哂

佢地黑髮好好睇，希望佢地染少啲

酒神做opening

希望有香港場

好想睇

唱mikrokosmos放煙花同埋班細路玩滑梯玩得好開心

我係咪睇錯咗 點解jimin個紋身唔見咗

係度呀

係我睇條片太濛

仲係度 而且佢撩得超高

今次好多道具

紋身真係好正
同埋痴咗膠布係上面

佢地anpanman玩得好開心

得意到

點解要乳貼

轉咗STEP！
同埋，呢個人次次拍嘅演唱會都係近台第一行咁濟

場場都差不多第一排正中間 有錢美米

天使

D人唔係話佢係噴出嚟嘅咩？
好似時高時低

好開心

冇可能啦 佢連練習室都有

因為之前訪問佢哋話無紋身
定佢哋自己都記錯

其實果個位好尷 係主持聽錯
hobi話yeah
suga話我冇
點知主持聽咗做all no
南俊唯有都話冇 反正條問題都尷尬

我估似係henna 簽售啲米都係用henna呢個字

嘩嘩嘩

你快手到呢

痴線,好想抱起佢

無咗掌上壓,好好多,無咁辛苦

好好多 唔洗成日擔心佢地整親

遊樂場

見到都開心

都好可愛

國仔個膝頭損哂

姐姐錫番😘😘😘😘😘

今次啲舞台效果睇到我嘩嘩聲

搞咩

睇哂呢個人啲片，好羨慕呀屌，其實坐小台前面係咪正過坐主台前面？

如果忽略個攝影機同保安嘅話 係
延伸台佢地玩得開心啲

係啦，見佢地成日行去延伸台，玩得又放啲，小天地咁

腹肌仲係度
btw呢件衫不如唔好著

屌驚死唔知佢唔划水

大酬賓

對眼唔知望佢定JK好

俾朋友拉咗去睇咗LA嗰場
本身唔算fans嘅我覺得好正
氣氛好好 armies勁好人

套Dior 其實一般啫

到亞巡都同我keep住呢套

佢都係

希望佢地真係有合作機會

Oh Jimin

乖仔 唔好喊

強烈要求保留遊樂場直至港場
萌到我

真係好貓

琴日仲要追住個波
我loop 咗好耐

佢今日爬上去都成隻貓咁

佢真身係貓

搵到了

爬得好快

泰泰真係好cute

企鵝咁

大家有瓜切瓜 守住日榜第2

痴線,好好笑

返工忙咗成日,一睇呢個post成個人鬆晒,好治瘉呀

好似去咗幼稚園咁成班小朋友勁開心